金仔點解唔刷下諾貝爾和平獎?

扮整核武 再炸咗嗰度
年年有錢拎
幾和味

忙住要屌RV 和平獎wfc